有請PK

兩單新聞都同狗有關
唔知PK對於(羞恥)有無D獨特既感受或者理解
同大家分享下

跟住會唔會推隻狗出泥
咁就做到(不偏不倚)呢？